因政見或其他原因係屋企唔開心既巴絲

雖然屋企人唔認同自己想法係遺憾
但做人正正係要堅持自己認為食對的事
就算呢個世界全部人都唔支持都好

更何況你仲有我地
我地雖然互不相識
但一齊發過同一個夢
而家可能好難捱
但痛苦總有一天會過去
黑暗過後就會見到曙光
我地要鬥長命

覺得絕望不如係度傾下
或者留個tg開個group咁
你地並唔係自己一個
休息是為了走更遠既路

肥西老母雞湯

肥雞老母劏閪

做咩事

鼓勵人用返個莊重啲個名

由頭到尾都係用呢個名
行得正企得正無啦啦做咩要改名
因名廢言係獨立思考咩？

on9

你啱
我錯
個名其實幾好

頂你

bb你個名醉好dick

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

傻啦
其實係因為幾日前有個識得既因為咁而離隊有感而發

些些你